有冇人對譚仔大統一感到好失望？

估唔到最後比架仔統一左

三哥酸辣
糊辣

再加埋譚已轉垃圾雞脾肉

架仔係咪想驅逐一眾三哥fans

譚仔食唔到三酸果隻味

利申,好憎食米線

唉 好驚以後食唔番譚仔味 (不論三哥定譚仔)
唔理你收唔收購啦, 邊間收都好啦, 攻上大陸定點啦
最緊要唔好加太多價啦,食物質數都唔好變
不過都理解兩位譚生既, 人係向錢看既
個個死都想攪住舊錢啦唔通仲攪住個招牌咩

三哥又話唔賣...點知最後又係屈服

如果變晒偶數我以後都唔會再食

唔賤賣
叫高d 價先賣